如果馬會開立法會選舉，特首選舉盤，可以點玩？

1) 主客
2) 讓票主客和
3) 分區主客和
4) 得票大細
5) 票膽
6) 投票人數大細
7) 首名當選
8) 首名得票
9) e.g. 那一件事會發生在梁國雄身上
A) 被抬上警車
B) 去踩民建聯場
C) 鬧事民:你有無坐過監呀？
D) 打吿急牌
E) 當選

仲有乜盤可以開？

五T
估中超級區議會五個位

五重彩
順序估中超級區議會五個位

九T
估中新界東九個當選議員

九重彩
順序估中新界東九個當選議員

DQ大細 上下盤 2.5

派錢

流會半全場

順序好難，但係估中九個都OK，因為永遠都係爭最後1、2席

到時rthk32台會勁多人睇，好似賽馬直擊

開會都到得開盤
估事件，
被逐場先，擲野先，搶野先定乜都冇發生

可以係點票時買下一個當選

咁應該多人關注好多

尾席

得票單雙
最多投票人數區份

如果中左九重彩就發達

拉票會出錢又出力

辯論特別事項

以下哪項會發生在___身上？
1. 被指偷轉概念
2. 與其他候選人疊聲
3. 被指假本土，真港獨
4. 以上事項沒有發生

即刻升高投票率, 因為選民可以岀錢又岀力